Fresh Graduate on board 問題

大家好，小弟今年畢業收到個offer，黎緊有個final interview同傾緊個on board date。老細可能expect 你7月on board。但如果因為要去旅行同working holiday 要十月頭先on board 會唔會好過份？

會。。3個月喎

冇一間公司可以等你咁耐

3個月直接interview都唔使去啦

你做咩position
兒子定CEO?

但如果係公司主動recruit 你 會唔會肯等

不如你講多d background 先
咩工？
咩行業？
你唔俾info ，點俾comment

三個月
請另一個人過埋proba都得啦

唔會呀，好多公司都知你唔care份工，去旅行緊要啊。

佢口頭上話肯等
咁佢而幾個月繼續請人
請到個條件比你好嘅都會飛起你
你想搵工時人地份工都可能等人用